點可以令隻貓夜晚乖乖地禁瞓

差唔多瞓著又比佢嘈醒
醒左摸佢兩下佢又跑走
之後我又撻番落床 準備瞓覺
無限輪回

Pish

1

啱啱仲擔左隻公仔上張床比我

喵：-3 想同你玩

我想瞓覺吖

咁要狠心d 教佢唔畀上你床啊

我情願佢快啲上床 快啲瞓

你訓之前玩殘佢先

有時間同佢玩多啲玩到佢攰, 夜晚就好好訓

我幾時瞓我隻貓就幾時瞓 有時陪我瞓足全日

貓料動物係夜晚先精神出去覓食窩

日頭啊唔好俾佢訓咁多，夜晚就唔會搞你。

送佢去美國